+++
title = "更新制品仓库分配规则"
description = "更新已绑定的制品仓库的分配规则，例如添加或删除仓库地址。"
weight = 9
+++

更新已绑定的制品仓库的分配规则，例如添加或删除仓库地址。

**注意**：Nexus、JForg Artifactory 下的制品仓库不支持更新分配仓库规则。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **项目**。

2. 在项目页面，单击要更新制品仓库分配规则的 ***项目名称***。

3. 在项目页面，单击 **DevOps 工具链**。

4. 单击 **制品仓库** 分类栏，单击要更新制品仓库分配规则的 ***镜像仓库服务***。

4. 在制品仓库服务的详情页面，单击 **分配仓库**。

5. 在 **更新仓库分配规则** 窗口，单击空白选择框，选择要使用的镜像仓库或仓库中的某个镜像。选择后，单击 **添加地址**，将选择的镜像仓库添加到仓库地址列表。如果需要移除已分配的镜像仓库，单击 ![minusnew](/img/minusnew.png)。  
如果移除的仓库被引用，移除后，仓库的状态会变为 **待删除**。当引用被删除后，仓库会自动删除。

6. 单击 **更新**。